要求取締垃圾教育局腸腸潤雄

楊潤雄祖籍廣東東莞，畢業於中華基督教會基華小學以及九龍華仁書院，後在香港大學完成社會科學學士課程，其後取得澳洲墨爾本皇家理工大學的工商管理碩士學位。
from wiki

有鬼資格做教育局腸？

Push

Rubbish

出國留學？
你做乜野香港教育局？

屌你老母出國留學
死漢奸又傷害我地中華人民感情

得，跟著到蔡若蓮做局長，佢支持普教中。
由佢上任，一定會推普廢粵。

根本成個教育局都要取締